電腦椅個椅背係咪有分回彈同唔回彈?

之前買落張電腦椅
個椅背好似set死左 冇得向後挨或向前
扭鬆下面個制 個椅背就可以向後 但唔識彈返前

我office個d椅可以向後挨 唔挨會彈返前

想問係咪有分 有冇得改

sorry 1999

好似有 我個張挨完啱心水仲有個掣lock實個角度

我唔想LOCK實 反而想張櫈我坐直佢就直 我挨佢就跟住挨

咁要去傢俬舖逐張試